同女神/ex見面時個心態可以點調整

求攻略

調咩整 調教佢啦

調教到一早調左啦

留名學野